黃毓民將動員開街站追擊李卓人 毓民：我目的好明顯，我就係要隊冧你地泛民！

1. 泛民繼續圍住我黎轉客觀黎講令共產黨得益。

2.我得一個人以一敵百，我無野好䩱，黎智英有咩事就返外工剩返堆泛民等仆街。

3.泛民繼續做花瓶，繼續搶返個位做民主花瓶，對大局亳無幫助。

4.泛民繼續渣住個垃圾牌反大嶼，但議會亳無作為，咁點解要投票俾你？

5.吳志森分析我三不一沒有意慾何為，我目的好明顯是隊冧你地泛民！

6.李卓人支持修改議事規則和撥款沙中線，是陷家剷！

7.八年前大會泛民俾我逐個開名屌，有哂紀錄！冇人反駁到！當日泛民修改議事規則打開缺口邊有講錯？今日你地有咩資格講我？

8.當年組織社民連就是為了對付泛民，今天社民連亦淪為泛民，長毛做左十幾年議員並聲稱為民請命但繼續霸住公屋。

9.廢陶收肥佬黎錢後我問長毛答唔知到，最終揭發原來長毛都有收。就算我離開社民連後一樣有同長毛合作，但長毛你賤格，當日係你長毛有份批評廢陶爆王昆俾50萬搞五區公投，但今日竟然話我有份將50萬落格。人地好心支持五區公投你地就為攻擊我而爆人地個名。

10.在情在理我地一定搞鳩你李卓人！開街站！

狙擊泛民無所謂
如果教主有心有力不如出黎選仲好

仲玩鳥籠選舉呢個遊戲

9.廢陶收肥佬黎錢後我問長毛答唔知到，最終揭發原來長毛都有收。就算我離開社民連後一樣有同長毛合作，但長毛你賤格，當日係你長毛有份批評廢陶爆王昆俾50萬搞五區公投，但今日竟然話我有份將50萬落格。人地好心支持五區公投你地就為攻擊我而爆人地個名。

原來如此。

話撚碌冇收錢真係on9先信

唔選重好，顯得佢狙擊販民係為公唔係為私

唔選咁狙擊泛民為乜？

教主落選後本土派/熱普城都無乜聲氣啦

繼續回帶

我知，為阿公阿麻

又話收山？

係你阿公咋，我不嬲叫開共匪

咁著緊個議席做咩？今時今日議席除咗$96000之外根本一啲意義都冇，毓民又唔係冇錢，使貪嗰96000？

前 熱普城呢堆人真係好垃圾
終日剩係識清算完個到果個/內鬥分裂/陰謀論個個都共碟/鬧9人唔投佢就係港豬

D 私怨日日新鮮日日甘，我都已經唔得閒佢地邊個宣戰邊個

目標:奶共躺著選

睇緊
ps 當年馮檢基係反對議案

咁基哥呢？

立法會仲係一個發聲同發揮影響力既地方
樓上都有人post一段教主既發言，地點咪又係喺立法會入面？
你估立法會講野多人聽，定自己個網台多人聽？

第二，議席帶黎既資源唔止96000, 仲有請政助，開office，搞活動既資金
點解唔利用資源宣傳本土派？

🇳🇬

佢有啲似有個喺宋國考唔到狀元，就跑去西夏反宋嗰位人兄

大仁大義到吖

7.八年前大會泛民俾我逐個開名屌，有哂紀錄！冇人反駁到！當日泛民修改議事規則打開缺口邊有講錯？今日你地有咩資格講我？

好似之前聽唔知邊個節目話呢個王昆比佢地咁爆法搞到要著草